{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047354",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=61516&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "기장해오름펜션"
    },
    "text": "当ペンションは海水浴場とショッピングモールが一緒に位置した最適な場所にあります。 内部にはビームプロジェクターがあり、映画鑑賞が可能で、共同バーベキュー場でバーベキューを楽しむことができます。 周辺にはロッテワールド、釜山科学館、松亭海水浴場などがあり、車で5分から9分の距離に位置しています。 フロント内には手指消毒剤が備えられており、従業員はマスクを着用して防疫を行っています。 このペンションはロッテワールドまで徒歩5分の距離にあり、国内最大の遊園地を楽しめるメリットがあります。 入室時間は5時以降で、退室時間は22時以降です。 無料Wi-Fiが提供されており、客室は禁煙で駐車も可能です。 客室は未成年者や誕生日を過ぎていない場合は予約できませんが、ボードゲームカフェではレンタルが可能です。 カフェではビームプロジェクターもご利用いただけますし、エレベーターもご利用いただけます。 バーベキュー施設は炭とグリルをレンタルでき、価格は各号室によって異なります。 基本的にバーベキューの使用時間は2時間で、お支払いは共同バーベキュー場で行われます。 入室人数が最大人数を超える場合は入室できず、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。 客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。ペットの出入りもできません。 画像は実際と異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損に対する責任は利用客にありますので、ご注意ください。 客室内では火薬や爆竹などの火災危険物質の使用は禁止されており、ゴミは指定された場所に正しく分別して捨てる必要があります。 上記の情報は事情により変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "当ペンションは海水浴場とショッピングモールが一緒に位置した最適な場所にあります。"
        },
        {
            "question": "ペンション内にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ビームプロジェクターと共同バーベキュー場があります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "ロッテワールド、釜山科学館、松亭海水浴場などが近くにあります。"
        },
        {
            "question": "従業員はどのような防疫対策を行っていますか？",
            "answer": "従業員はマスクを着用し、フロント内には手指消毒剤が備えられています。"
        },
        {
            "question": "このペンションの利点は何ですか？",
            "answer": "ロッテワールドまで徒歩5分の距離にあり、国内最大の遊園地を楽しめます。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は5時以降で、退室時間は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "無料Wi-Fiが提供されており、客室は禁煙で駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者や誕生日を過ぎていない場合は予約できますか？",
            "answer": "未成年者や誕生日を過ぎていない場合は予約できませんが、ボードゲームカフェではレンタルが可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用料金はどれくらいですか？",
            "answer": "バーベキュー施設の利用料金は各号室によって異なります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用時間はどれくらいですか？",
            "answer": "基本的にバーベキューの使用時間は2時間です。"
        },
        {
            "question": "未成年者はバーベキュー施設を利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしではバーベキュー施設を利用できません。"
        },
        {
            "question": "客室内でできる調理は何ですか？",
            "answer": "客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "ペットの出入りはできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の画像は実際と異なる場合がありますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設の画像は実際と異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の紛失や毀損に対する責任は誰にありますか？",
            "answer": "宿泊客に対して紛失や毀損に対する責任があります。"
        },
        {
            "question": "客室内で火災危険物質の使用は許可されていますか？",
            "answer": "客室内では火薬や爆竹などの火災危険物質の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に正しく分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "上記の情報は変更される場合がありますか？",
            "answer": "はい、上記の情報は事情により変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンに料金は変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 533,
        "QA": 681
    }
}